樣衰性格好VS靚女性格差。。

有個條件幾好既男仔話中意因為我性格好
佢話唔太睇樣 話我靚 我覺得自己一般
我問如果我好似catgirl既身型會唔會中意我
佢話會 你地覺得佢係真心中意我？
定係因為我性格好咁岩樣子還可以？
如果我性格好外表係catgirl佢仲會唔會真係中意？

on9 我話知你性格無撚敵 你身形係catgirl 99%掉頭走

多撚餘 拍多幾次拖先開po啦

我經驗唔多唔了解先咁多迷茫

有個條件幾好既男仔

貼出黎睇下咪知

唔關事 想問你地會點選

要件豬扒 加 性格差

睇完樣咪知點揀

Mk格馮盈盈 VS 性格好配置既大波cargirl

邊有男人睇性格架？

普通性格正常
完！

佢話睇性格 我覺得可能有呢

冇
如果覺得嗰條女樣衰，佢所有做既事都會覺得差
如果覺得嗰條女好靚，佢幾刁蠻都會覺得好可愛

樣一定睇....唔會咁極端
靚女性格差 我一定唔簡
樣子一定要過到自己 catgril 樣 咪撚搞啦

catgirl咁極端咁梗係揀fyy

其實都係睇咩程度

其實我真係好想信佢講睇性格唔睇樣呢樣

你自己都係睇人條件先啦 受溝就唔使問咁多野啦

駛唔到 我自己會選靚女性格差
好奇係咪真係有人覺得性格好樣衰都可以

呃呃氹氹嘅說話就無謂深究 最緊要係睇你想唔想開始

想屌閪乜都up得出

老閪都溝靚女博自己教返好性格

靚女先會性格好

其實重會問呢D問題既時候，代表你真係未了解，而需要搵一個能令自己去信服既答案。

小弟淺見，3點啦：

1) 標題同「拍拖愛人 VS 拍拖被愛」同樣性質，呢個世界其實有樣野叫「相愛」，而無必要去比較，因為比較得出既結果亦無任何意義。有人會話前者，亦有後者，但你要追求既係兩者。係你呢個CASE入面，你要追求既應該係佢同時鍾意你既外在+內在，當然都係講緊一個相互關係，所以你由一開始諗既方向其實已經錯左。

2)鍾意一個人，其實外在同內在都係好重要。大把案例係男人鍾意左個好性格既女人，但係女人既外在完全對男人係無吸引力。結果男人發現女人好愛自己而覺得情感好唔對等，發展到好多野都會好自然覺得好唔舒服，好既話可能係覺得自己唔夠愛女人而愧疚，壞既話可能係覺得被束縛困身好麻煩，結局無非都係分手收場，核心原因就係因為只選內在而無著重過外在。

3)鍾意一個人記住要睇晒外內，外在唔代表係要靚仔靚女，而係唯獨係你審美標準下會自然對你眼球有吸引力既異性，呢d俗d講叫「FEEL」，文藝D講叫「鍾情」，現代D講叫「賀爾蒙反應」。至於內在一環更加係無底深淵哲學，核心兩點係「判斷對方為人是否信賴可靠」同「雙方價值觀有否衝突」。

慢慢摸索下，愛情原本就係哲學，世人自認自清去否定外在才是真正膚淺，無知N問題從中而生，祝君好運。

你叫佢去媾catgirl丫

未拍拖其實了解唔到好深入既性格,都係睇樣

愛情係哲學幾難明 我係好膚淺既人

又問埋d假切性問題

我會信以為真 以為人地中意我係性格

呢D野睇你自己TARGET D咩，你想一齊又會保留考慮既時候，可能怕HURT怕分手怕無好結果怕受傷，咁你自然要花時間去思考同決斷。

如果怕思考，何不直接實踐，反正總會有領悟，反正你心底都會有傾向。

性格會重要 當然愈靚愈好啦 有邊個唔想要完美 但性格好又唔樣衰過到自己個關都會要

好煩惱 完全唔明對方諗咩

可能我太認真

人人審美標準都唔同，你又唔使講到自己好似cat girl咁極端，可能佢真係鍾意你性格OR樣

不過你話人條件好 你只係可能鍾意佢條件而唔係相處個種感覺 都係啲表面野 一齊前諗清楚係咪真係鍾意啦

好撚憎講「唔關事」的女仔死港女咩都唔關事

你當係搵工咁囉
個樣係嗰啲乜鬼能力測試咁， 性格係interview
就算你個能力測試唔使做到好叻起碼都合格見到人咁下啦

2個都唔考慮
順眼性格正常就夠

本來就傾慕開始 欣賞佢份人 性格外表唔差
就算佢而家無車無樓無錢點都好我一樣中意佢
我覺得佢條件好係因為有上進心而家無既野將來會有
佢份人真係幾好溫柔體貼
我都係無安全感先會問呢d假設問題
我自卑配唔上覺得我失去外表一定對得耐就厭煩我
無論我好唔好都會覺得自己配唔上人

咁我改
呢兩件事沒有關聯

冇自信不如讓俾人啦
人地都話鍾意你 係到胡思亂想做乜

你都多撚餘，你係咪都冇女㗎啦，FF下好啦

前者要黎過世，後者要黎哂命

利申：我係揀左前者，人地覺得佢係唔靚嘅肥婆，不過我中意，仲覺得好cute,雖然第一次見佢果陣我係覺得唔靚

果1%係咩

點解會中意 純粹好奇問下

盲

因為佢性格好雖然手已分

無論肥婆性格幾好我都不了
你地點解分手純粹好奇一問

佢睇你係點唔緊要
最緊要你點睇佢

價值觀相差太遠

如果有個條件幾好但個樣同八両金一樣嘅男仔樓主會點

ken

NO

你自己又咪咁上下

呢種建議可以活用番落麥明B度

我認我膚淺我無話我唔睇樣
我想知有無人選性格好行先

凡事冇絕對既

肯定有 睇你遇唔遇到姐

不過肯定勁撚小

有，gay佬/性冷感/無其他選擇/ken

話唔睇樣都係假嘅，點唔睇都要接受到先啦
當然有啲人係口味特別/接受能力較高

性格差行得唔遠 講完

男定女都好 話完全唔睇樣就假啦
但唔洗去到天仙咁靚 樣普通過合格線就得
有樣嘅前設下就係性格重要啲
你自己揀另一半都會睇樣嘅時候
又有咩原因去希望對方完全唔value樣呢
唔合理㗎嘛

你個case咪樣過關囉 但無內在佢一樣唔會嗒你糖
呢啲嘢相輔相成啫 鍾意睇靚嘢係人嘅天性

咁撚虛偽

真係有自信

咁撚虛偽 不過屌你老母人地表白時問個咁既問題叫人點撚答啊

甜言蜜語易追女仔

身形係catgirl, 100%冇正常人埋身。

之前表白既 今日咁岩傾計講到

收皮啦冇人想知呀

拍過一定次數拖就唔會咁諗
利申 比我我會選擇性格好

我都係睇性格先，當然樣就超起碼過到自己標準線，五官身形正常先, 如果唔係你其實未必有耐性去了解對方性格。
不過如果港女格就肯定幾靚都咪攪我，因為係預搵個人過世，人會老係肯定嘅事，有幾多個可以保養到50歲都美魔女咁，但就算咁，如果性格衰都一樣惡頂

我都唔想講你知
性格差示範

我睇性格再睇條件再睇樣
咁多負評我諗十個九個都睇樣先

我一開始都唔覺得自己女朋友靚女，反而覺得佢化咗妝有啲怪，不過正常樣就肯定嘅，覺得同佢一齊果陣冇壓力，舒服咪一齊囉(雖然有人話佢靚，不過我其實一開始真心唔覺，未去到sharp, 眼前一亮 果種)

有時覺得搵個靚女番黎成日發脾氣
唔支持都算仲要話你廢罵你唔努力
不過人就係咁結果都係中意選靚女

拍拖睇樣

結婚睇性格/共同理念

下下拎catgirl出黎，點頂呀？
順眼樣性格好 vs 女神樣閪格
就一定係前者贏
唔駛好靚，但一定要接受到

性格好會高分d 個樣唔好差到頂唔順囉

你已經答左呢條問題

佢問條件vs樣
性格又係另一個問題了

其實哩啲問題都多餘
樣同性格都係好主觀野

係鍾意嘅話本身差嘅野你唔會睇到好差
唔鍾意嘅幾好都只會覺得普通

你係鍾意食榴蓮唔鍾意食蘋果嘅話
榴蓮幾臭幾咁岩巉你都話香都鍾意食
蘋果幾咁有益健康都無用

唔知你係咪假膠
但如果弱智到咁性格應該唔好得去邊
揀個性格差既，幾靚咪又係貼埋人生買難受
點解要咁極端？
唔樣衰+性格好唔得？
係要靚vs醜？

睇幾集愛回家搵到答案啦

梗係性格好啦

無話得番樣衰性格好同靚但性格好呢兩個人一定二選一
只想知會唔會偏向選擇性格好大過外表
可惜大多答案都係睇樣行先
唔樣衰性格好既咁易搵到就唔會咁多港女
多的是樣衰性格好同靚女性格較差既女仔

有錯字

池美麗咁既樣都身形真係不了

性。格
性方面 戰鬥格
sex machine

豬婆無個好

香港咁多女仔有拖拍
即係好樣嗰啲全部都性格差
醜嗰啲全部性格好
會唔會走返出現實世界，落返個地下
會發覺原來唔樣衰+性格好先係大多數？

btw答返你問題
根本你提出既兩難，一個條件正常既男人就兩樣都唔會揀

男人未屌你之前就當你女神

我可唔可以咁理解
其實會有catgirl嘅身形
可能亦代表性格上嘅不足
例如無心改善，無心追求更好
一日復一日，懶惰，上進心低
咁樣會唔會仲細性格好？

從來唔覺外表同性格兩樣野有咩關係
覺得相由心生呢樣野係大個因為心態而影響
細個開始d人心入面都會因為你得意就錫你多d
久而久之心裡唔平衡先會變成刻薄既人
我運氣差遇到好多靚女本來就有脾氣
我覺得既大多數係普通樣+性格正常
唔會係唔樣衰+性格好
個問題話係假設不如話係幫自己問
如果無外表仲會唔會有人欣賞內在美

樣衰就太極端啦
你問下樣普通+完美性格 vs 臭西格靚女
多數筍盤男人會要前者

下，靚女性格差？
你咪教下佢咩叫沒有最差，只有更差

睇下樣衰到乜野程度

我靚女又性格好

呢個問題簡單唔洗問
完美性格可遇不可求

應該咁講，樣差到咩地步先，如果係cat girl咁既，

其實您呢個post都可以唔洗開

你唔應該執著佢係唔係介意你個樣呢個問題，因為第一你救證唔到，第二就算佢真係介意既話，你都改變唔到呢個唸法。倒不如自信d，個佢出下街，相處下先。

如果你過分懷疑個男仔係介意你個樣，其實個男仔會feel到，咁對佢都唔公平，因為人地明明都同你講左唔介意。

每個人標準唔同
靚女就太多隨便幻想都搵到個
樣衰...咪用catgirl...

睇年齡 廿歲以下九成睇樣
廿歲以上好多都話順眼就可以
不過亦見唔少男神級嘅係搵一個普通樣性格好嘅女朋友然後搵一個靚但差性格嘅偷食
只可以講 男人生理上嘅滿足係要後者 心理上嘅滿足要前者 （不過其實女人都會係咁）
但我身邊大多男性朋友都強調 如果太醜就算性格幾好都不了 朋友都未必做

屌你新account真係冇人覺得佢係假膠想洗走啲反送中post?

前者 前提係個樣（外表）通過合格線
但係如果你係catgirl咁身形
性格幾好都無用

新AC+個個post都講感情

現實係 CATGIRL又肥又港女性格
佢啲脾氣真係幾差

你當呀ken唔係人

性格好，樣接受到就ok，如果樣靚當然更加好

低能 唔通答你淨係貪你靚咩

-.-
發夢71出走行下

發夢

咁個男既又肥又矮仲要油頭暗瘡你又識唔識欣賞人內在美呀
當一個人總分係外表加內在
正常人係鍾意5+5/6+4/4+6既組合
如果差到外表得1 分，你自問性格係咪好到9 分先
用女人睇男人既標準，八兩金咁既油頭毒撚，係咪起碼都要李雲迪既琴技，梁天琦既領袖氣質，楊岳橋既辯才，馬丁路德金既高潔正直，張繼聰咁錫老婆仔女，咪拉勻9 分囉
即係話，你樣衰/性格差，咁其實你總分已經比人低，無人想要係正常
咁你明白你呢啲假設性問題幾無意義同幾煩膠未

外表會令我想唔想了解你
性格睇相唔相處到
問下其他人偏向外表定性格都唔得

因為你一開波就拎cat girl做例子
咁你性格係咪自問好到可以cover catgirl
將心比己
我係溝你嗰條仔我聽到你問都想講粗口

意見不合無必要同你爭

性格好

性格差做炮友

以前肯定樣靚性格差 依家肯定樣衰性格好 另一半性格差 如果走到同居會好難頂 好多時工作已經好大壓力 你放工都唔想聽埋啲西說話
不過樓主講到catgirl級數 就....

Your face your fate
見到個樣，已經唔會想再深入了解你係咪個性格好既女仔

利申：絲

老老實實太極端根本無得比
樣衰到去catgirl咁比，咁靚女性格要差到點？
十四巴港女？會打你禁錮你俾綠帽你戴？
唔等價根本無可比性，直情係引導性嘅題目

題外話
真心奉勸唔好以為靚女性格差就好易接受到
更加唔好覺得自己可以改變佢
臭閪就係恃住自己有條件選擇先會用真性格/性別
去包裝自己自我中心同無腦嘅缺點
香港地就係太多港男俾人食著先搞到而家男人乜柒都要做要承受返

好想比性格差嘅靚女踩我塊面